你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起

做利迷唯有係咁，下季加油

最撚衰都係沙治奧拉莫斯

卡利奧斯

感動

贏過啲咩？

唔好咁啦

又要食雞胸

喂喂喂 幾時贏過呀 又講舊屎

贏般尼唔係贏呀

猁狗真係好核突

Next year is our year

利迷係輸都要君臨天下

食撚屎啦痢

你仲敢浦頭？

屌你老母

英超

挑戰盃

西九咪有座君臨天下

真係好中意禁區仆親

死全家

呢個唔計

鳩普

亞軍當贏！ynwa ！